{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040895",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200298432/gangneung-jumunjin-deungdae-pension-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698429061360&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=163636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314342515&selectedRatePlan=383095672&expediaPropertyId=68728076&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 주문진등대펜션"
    },
    "text": "江陵 チュムンジン・ドゥンデペンション\\n\n大韓民国 Gangwon Gangneung 江原道江陵市注文津邑市場キル2\\n\n江陵注文津灯台ペンションは注文津海辺から2.7kmの距離に位置しております。 こちらでは無料WiFiとセルフ駐車をご利用いただける特典をご提供しております。 ペンションのサイズは計6つの客室で構成されています。 チェックインは14:00から可能で、ホテルにチェックインするための最低年齢は21歳です。 チェックアウト時間は11:00です。 旅行に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関する事項を確認する必要があります。 したがって、旅行前に関連する制限事項を確認してください。 チェックインの際に必要な事項としては、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 そしてチェックインは満21歳から可能です。 ペットの同伴はできず、インターネットは客室内で無料WiFiを提供しています。 駐車場のご案内は施設内で無料でセルフ駐車できます。 また、指定された喫煙エリアについても知っておいてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションは江陵市の注文津邑市場キル2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションではどのような特典がありますか？",
            "answer": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションでは無料WiFiとセルフ駐車が利用できる特典があります。"
        },
        {
            "question": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションの客室の数は計6つです。"
        },
        {
            "question": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションのチェックイン時間は14:00からです。"
        },
        {
            "question": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションではペットを連れて入ることができますか？",
            "answer": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションでは客室内で無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションの駐車場はどうなっていますか？",
            "answer": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションでは施設内で無料でセルフ駐車ができます。"
        },
        {
            "question": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションの喫煙エリアについて教えてください。",
            "answer": "江陵チュムンジン・ドゥンデペンションでは指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 565
    }
}